[心繁台灣] 支那1949年先成立,點解話自己係1945年的二戰戰勝國?

人不要臉

機械既野你唔明架喇

因為中國或成最後贏家